1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту.
   Метод об'єкту - це функція, яка є властивістю об’єкта.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
   Значення властивості об'єкта може мати будь-який тип даних.
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
   Це означає, що у самої змінної зберігається не сам об'єкт, який створюється в оперативній пам'яті, а посилання на нього.
